{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073071?place[place_type]=GID&place[gid]=1073071&place[latitude]=35.0639831087&place[longitude]=127.4058269012&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 쌍희재 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。 順天サンヒジェペンションです。 我が宿泊施設は韓屋で洋食と技術が調和をなしています。 韓屋の特性により、喘息や癌のような病気を誘発することなく健康的な旅行を楽しむことができます。 また、宿の周辺には郷土梅村のような自然景観と素朴な田舎の人情が感じられるところがあり、様々な活動を楽しむことができます。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合も拒否される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊を禁止しており、客室や周辺施設を大切にお使いください。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、過度な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 バーベキュー場をご利用の際は、安全にご注意ください。 客室内では魚や肉を焼かず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 駐車可能な空間があり、周辺の観光地としては順天郷梅村、ウタル観光農園、順天自然休養林などがあります。 利用時間はチェックイン1時間からチェックアウト11時間までであり、ヒノキ部屋は2人基準で最大4人まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天サンヒジェペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "順天サンヒジェペンションは韓屋で洋食と技術が調和した宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "順天サンヒジェペンションではどのような病気を誘発することなく健康的な旅行ができますか？",
            "answer": "順天サンヒジェペンションは韓屋の特性により、喘息や癌のような病気を誘発することなく健康的な旅行が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "順天サンヒジェペンション周辺にはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "順天サンヒジェペンション周辺には郷土梅村のような自然景観と素朴な田舎の人情が感じられるところがあり、様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を焼くことはできませんか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "順天郷梅村やウタル観光農園など周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "はい、順天郷梅村やウタル観光農園などがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインの1時間からチェックアウトの11時間までです。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ部屋は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "ヒノキ部屋は2人基準で最大4人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 536
    }
}